覺得而家有d似剪頭髮，唔小心剪衰左，索性剷青

本身都想間唔中修下個髮型就算，點知有一次唔小心剪衰左，搞到唔長唔短咁好難打理，見到都眼冤，索性剷青，容易打理

唔同既係 頭髮唔會再生得返出黎

問題係你個電剪係某國出品
一剷就見血

我覺得係：
你收到消息，心愛嘅ex被佢條仔殺死咗，仲要每日畀條新仔姦屍。你好嬲，你覺得好嘔心。但始終係ex，你無權為佢做任何嘢。
可能係仲未接受到呢個消息，你嘗試說服自己，佢仲未死，或者仲有方法可以幫佢、救佢。但人死不能復生，你唯一可以做嘅，就係忘記佢，努力生活。

你有咩情況之下，先會同fd哭訴：
我真係好撚鍾意XX

就係XX已經唔屬於你嘅時候。

可能你過往為佢付出咗好多，
你唔甘心，但ex始終係ex，
佢嘅嘢已經同你無關，
佢死咗㗎啦！